[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1642)

1

SLOW

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

快

AV GOALL
點解我買親大波D隊都冇波入

0-1 AV

啲防反有啲樣

熱刺含啦

我含先 輸撚死

列斯聯上呀

西火腿：

全部同我刷角

最衰都係polo姐 唔好咁啦

維拉 列斯聯 拖肥 米堡上啊

大力神 冇人MARK你都射到咁

屌 韓狗波仲未派?

Villlllllllla

維拉goal?

狼隊刷角 有D料

ALLIN巴黎盤了

西咸入未

巴黎D人腳..

愛記換人

入波呢

嘩，修仔三碼空龍勁秋射爆楣彈返出來

超級太傻仔啊

ALL IN PSG 半客
趕唔趕得切買祖記半客

刷c就得 理得佢入唔入

Pickford救到少少

般茅被禁屌

買親熱狗都輸

山巴差列斯聯
米堡 愛華 亞視繼續入

Millwall 2:0 Derby

我狼

買左果場上下2場都半大咋
我果場依舊1粒都冇

半大多到

錫菲聯米堡入未
唔入比人入

鴨記456

Defoe咁射法

串左兩場0-0

愛記

城-6 西-7

屌 又唔記得咗買聖美倫半大

馬毛都半大
CLS咁多半大既

屌 錫菲聯比人追和

gooooooooooooooooal! 1:1

norwich

熱狗入未

嚇死

愛記刷角未

十點咁多波⋯
實多架

米堡唔入比人入
錫菲聯都係
半場開全大

熱狗半主已死

朗c你頂撚住得了

仲有大把時間

但係我買中隊0:0呢

愛記 刷c 啦

朗斯goalllllllllllllll

熱廢完未?
冇腳中龍

角呀屌臭你

熱狗真係狗黎

閪布朗1:0

富咸差啲！

聖美倫日常半大

朗斯果種正氣

讓太深

愛記又傷一個

開始比修仔屌打啦

洛里斯

要繼續刷呀

日乙幾多場開
英甲冠超有幾多場開
計返個比率

射得幾靚

李城1:0

李斯特城 1-0 狼隊

熱9仲係0-0

太多波無視左半大聖美倫

李城1射1goal

終於

屌 狼隊 fg

西咸入啦

唔好呀

熱狗半大已死

完全唔記得咗

熱9

李城先係真狼...

屌你快手刷角啦 半8定下驚

入未呀熱廁...

反而李城入先
針哂8

熱刺入未呀 要兩球呀

愛記停咗20分鐘c 啦

上啊

愛記2:0

熱刺快d入

愛華頓 2-0 修咸頓

啊狼 快追和

2-0

狼仔後衛收左錢?

差LEEDS 咋

愛記2-0 GOALLLLLLLL

愛記半大cashed

列聯半大未

gchi

哇屌

西咸12碼？

on9狼隊 自己頂入 仲要勁靚

西咸12m

Av入多粒 定驚

狼隊快手追返cup埋開大

愛半大
無買半大不過都有買主勝~~

Goal. 愛記2:0

大難不死，必有後福

熱刺 半大針

正氣上盤夜來臨了

熱

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6238
投注類別 讓球過關 4x1
細節
星期六 19 愛華頓(主) 對 修咸頓(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.11
星期六 22 布里斯托城(主) 對 米杜士堡(客)
客 [0] @ 1.80
星期六 24 葉士域治(主) 對 阿士東維拉(客)
客 [0/-0.5] @ 1.76
星期六 25 列斯聯(主) 對 洛達咸(客)
主 [-1/-1.5] @ 1.87 $600
金額 $600.00

列斯聯生性

狼 靚到

列C聯大炒未?

求派

愛記個李察真係好撚柒勁

豆10

跟左山巴 差列斯聯炸

米堡2:0
西咸GOAL

森林1-2

英超都咁少人屌波。。。

熱狗識踢波未?

英超上盤咁正氣

愛記刷角！！

差列C聯集氣

有佢愛記升左個擋次

我杜

教練係屈仔帶黎既寶藏

熱狗呢

可否11C

QPR半大搞掂

米堡

MMA方面正氣

米堡2-0

列斯聯快半大！！！

李察 禾仔 2邊跑跑跑

垃圾唔計

咁多半大

西咸繼續屌多幾粒

大力神罰球

般尼快啲迫和 咁快領先點刷角

列斯聯

閪布朗1-1

全部開對家

狼 上啊

西布朗、錫菲聯 兩隊同我上

差啲入...

買撚左熱狗半大 去反省下先

下星期有英冠英甲都係唔賭日乙/職
易賭咁撚多

差列C聯
快D大炒呀

狼隊要生性

直接飛哂日假韓假等10點英假

狼隊！比啲氣炎睇下！

買左雷丁大波

列C快456

做到先講

狼隊贏到盤我比肉你食

依個真
日假針到仆街
唔係中條3串1勉強打個和真係IFC見

晏就訓教夜晚先賭

痴咗咩線 點解會買咗熱狗

修仔追和ok?

馬模456

以後星期五通頂 星期六朝/晏訓覺 9點半起身玩英超英冠英甲

熱刺半場入一粒先啦屌

馬模3:0

狼有乜理由唔係大過狐狸

西咸刷角

愛華上盤

AGGER
尋晚都蠃

角呢李城

蘇盃瑞超兩場都好正氣 半大左

1-1AV

又停晒c

Atv 1:1

AV比人追番粒..

熱狗又迫害半大

LEEDS入未呀

屌av ...

以後有英假
日假只賭一注過關
認住我

9場英冠 6場半大

熱刺開波未

又輸。今日2.5k

Av 真係

維拉1:1

熱刺快d 456富咸啦

有場開埋全大

廢到一個點

英甲 得兩場

馬模唔買時正氣到

朗屍 比多兩球 得唔得

我屌你老母要左列C大波冇要韋根

又咁多半大

針了

唔買就咁勁

英假半大真係CLS 正氣過日假幾多

全世界列斯聯

西咸比角

熱狗

半主針

列斯唔入比人入

屌你老母熱狗半場入一球係咪咁難

英甲 場彼德堡 3-0 開埋全大

屌你老母富咸
單刀唔入
咁撚靚

熱狗吾係強陣咩點解重係0球

雷丁入波未

熱狗試下nba

熱狗唔贏兩球=我針
做人做狗自己揀

LEES 入未

好撚廢呀熱狗

鹿島鹿角 強陣！

愛記入多粒先

葉士域治紅牌

Atv對家紅

熱唔似有2球

日假啲入波去曬英假

專登等賭仔輸曬先入波

好彩無開...

熱刺 列斯 冇料到

垃圾狼肯入未

696。。。真係笑成世

Av對家紅左

Atv i dllm!!!!!

熱狗快手入一球喇屌

我好記得有次全波po彼得堡大波大船 果場半1全2
之後每次睇佢都係半場全大

西咸屌多粒穩陣D

熱刺唔贏兩球就降班啦

又複製緊以往劇本

列斯聯都係

LEEDS肯入未?

今次對家紅喇! 娘子呀, 同牛魔王出嚟睇耶蘇!

4x1 AV 錫菲聯 米禾爾 閪布朗 W
四隊FG就中 但得米禾爾領先緊

列斯比球定定驚先啦

臨完半場比多2角

葉士域治 紅左
AV快手射爆個龍中出

米堡錫菲一人一粒開全大先啦
等我專心玩PSG

Portsmouth 屌打戴凌偉朋友隊但唔入..

屌你老母狼隊唔入就降返落去啦

垃圾李城都入到粒呀！
學下人啦熱狗！

斷列斯聯dllm

熱狗劇本似半0全1

快啦av 幫我收米

愛記李城刷爆佢！！

屌你老未
死熱狗
半大針

7x1斷熱狗

下次買FG試下

修仔入未

熱狗炒完飛機未

暴力般 1:0

下場先

西咸：

英超協議半場角？

半和jump

熱狗半場入一球先

下次試下

熱狗終於入

屌 李城停成20幾分鐘角

熱10

熱刺 1-0 富咸

仆街1:0

熱狗靚到

熱1-0

goal！

10

又係同一條垃圾飛機，屌佢老母

李城轟角呀

LEEDS入波未呀

閪布朗我屌你老母 一碼大撻仲要自己拉親

熱狗依家先GOAL

真聽話

熱狗好波

熱狗半主 ！！ goal!!

中

屌你老未
針一半

冇半大入黎把撚

派我

psg有無人要 心很慌唔知上唔上船好

我了

收死龍門

入多粒啦 屌你熱狗
唔屌唔撚得

派

李城都半大

8.幾倍首名

唔緊要
下半入多兩粒
愛記入多球

好能彩，唔係3串1斷佢就真係on99

英超全半主

熱狗頂住半主

李城2:0無角了

狼隊針 真係藍色生死戀

而家先叫緊4關糊

愛記456！！！！

有冇人入咗主勝
未入之前好似1.25

熱狗入多粒就好喇

咁正路呀呢輪英超

全半主

西咸入多粒啦

中哂直接派我

正氣

咁多場大波都揀中細波

李城

大家有無熱狗ace link

垃圾李城都入2粒啦
熱狗學下人啦

李斯特城 2-0

揀左熱刺半大真係dum春

一千蚊一注系列
紐卡素盤❌
紐卡素FG❌
狼隊盤❌
富咸盤❌

艾拿杜域

李城-6 西咸-5 想死

熱刺半大派100

富鹽仲贏緊喎..

全中海全中派5個100

Lm

屌你老母 post飛無中過
生生性性啊

我

富 果場未輸

lm

LM

富咸不讓了

好多半大

富咸未必jump

無洛里斯都仲有機

水晶宮作客都贏富咸2粒
熱狗你主場仲唔nba客隊

屌你老母狼隊

LMLM

頭關都炒左

自己上Reddit Soc Stream搵啦

輸半姐

李城奇蹟半大

狼隊d錢用黎把撚咩 半場都輸人兩粒 升降機啦

李城果然係創造奇跡既球隊...

列斯半場出黎好456對面啦

留名

角大跳樓了

買親佢都輸。。。

狼🐺cup佢

針一半 屌你

李城西咸揀左要西咸
下半場快屌多幾粒

贏唔到兩粒全隊斷腳

列斯起馬都要贏啦

七年計劃

有2場中左算係咁la

李城唔刷了

cup撚到咩

7串一斷列斯無左一皮

修仔追和反cup好無

熱9食角

大細波 8x1
上半場完左 仲奇蹟生還

狼隊全隊降班仆街死

買三場全大 開晒半大

清左袋

唔係斷LEEDS呀

仆街球證

唉...點解李城咁好力
熱狗咁廢

愛記咁都穿盤好波

有緣再見
大家贏多啲
先行退場

屌 球證吹撚走左個角球

下半場再456

熱刺都係狗黎 永久blacklist

般茅下半乖乖追和

挽留

仲想點

一齊

返黎比我見到你祝你同我英超一齊起機

有冇修仔下盤手足

陸軍比多粒穿盤得唔得

挽留
今日死好多人

仆街av人地紅都未入

PSG個場有人買嗎?

含撚都唔掂

朗斯

朗斯果種正氣， 高水半一絕殺全格
單邊15 c

重有機

Psg半大？

李城角細

聽日！哈多士盤！

朗斯 2:0

朗斯又羊

朗斯正氣長追

半場比人屌緊全家

奇蹟 富咸/狼和呢可能

法乙真係長追梅斯朗斯同南鍚對家

不了 寧棄唔撚買比人撳屌果啲

靠大巴黎追數？

和撚到咩
呢啲升馬班好講士氣
Own goal完就比人屌打返

紅星？

唔通半1全3好叫咩

3串1 8成機會中近一皮

屌7x1 斷2 都抵 成撚日係斷1

無kdb wor

有冇人大巴黎

有無人靠PSG半客追數
好似廢陣
點睇

大巴黎半大

有得你叫熱狗ar ma

富咸冇咗個角球
球證

我買十蚊串撚哂半大斷一真係

有尼馬=跟多三個

等大家仲以為我無限金錢
得返15蚊

巴黎半大上船?

本身諗住李城角穩
睇西咸直播
依家要睇番李城直播

信念
比爾沙半場屌鳩列斯聯班友射準d啦

巴拉福特 可唔可以半0全3

psg出屁馬

得巴
I know that feel.. 東山再起

Av唔入就永久blacklist佢

有迪馬就得

追到佢升班

咁撚多半大 一場都穿唔中

朗斯第2球好似offside
半格都殺埋

狼隊上年英冠個勢頭太勁
頭兩輪買佢都無可厚非

4x1 得米禾爾lead緊
維拉閪布朗錫菲聯 下半場同我上

修仔追和！！！

你日薪15k

狗會戶口得返4000蚊
又廢時轉錢落去

上次廢陣都半二全三 怕乜

不了

圖拉rc

最緊要球證睇唔到

有無巴打愛記no goal

俄超戰神卡
出現了

PSG 竟然有2.5b 買 好撚驚

真。allin

年薪15k

又話要追幾皮數

=大波

拿子準備全中未

心靈支持

我廠唔會輸比私家轟

大巴黎可以嗎？

追49K阿

今日d波咁正氣

唔識打逆境波

最怕佢入完又比對家再追和反CUP

有愛蛇

PSG X 祖狗係咪穩過抬炸彈

呀得好中意買3:2 波強

閪馬毛同隻鴨...唔買就半場大...買就閪

Ok

靠爺爺

岩岩上黎咪正氣

最唔正氣係拜仁

馬會無開

半場全主

高水吖麻

見到阿狗贏已經輸左啦

呢三日大波閪到震喎

買0:0 10雞先

屁馬=大波波

日乙死咗一批...

轟讓半一真係笑死人

阿狗贏波 我聽日落街扮狗行

鏝2.5/3球仲有無人買上盤

巴黎半細

直屌阿w都仲得
可惜沒錢

熱狗 10.5b

愛記頂住！！！！

無kdb仲唔買下盤？

6軍 李城 米堡頂住呀 買撚左每邊10k

小星星係咪上左岸唔玩 6K嬴成球野

返黎比下D過關心水啦

個盤咁深不了

富咸頂住ok

聽日開日本男足

23分鐘後就冇刷了

入多500 針曬就係咁先

psg 閪陣都買
鏝why not

2.5/3上盤不如我買3.5球大

米堡錫菲1人1粒先

KDB傷左唔敢買了

psg 10.5b

中央陸軍準備十分鐘一球到尾？

係咪今日堆賽事每隊抽最勁既去哂踢聽日呢場

痴線， 吹咁大 贏到3xxk 炸
跟住玩多兩日輸返1xxk 出去就cash out 玩少左依家

呢排都唔準唔出啦

屌諗住買200psg客其他 咁多左個0

買 做咩唔買

對面紅咗會再入

psg半大

9點50分前
邊個講李城同愛華 廢？

輸哂真係唔賭
住

日本中國男足 選擇性開
睇下對邊隊就開比你玩
唔好咁撚狗啦

西咸下半場入多粒先

其實真係有抽

我 咩事

又CASH OUT 左1XXK

應該得1球

你出山之日叫埋我

巴FG收息

列C半0全4一世球迷

聽日 雙曼 一個上盤一個下盤

狼隊我屌你個閪呀

咁快出山

買唔到PSG半大添DIU

做得莊家你開得依個賽事
唔係應該開晒比人買
係選擇性度過諗過先開
咁咪撚做莊啦

尼馬上

拖肥新黎個李察利臣幾撚勁
2場入3球

12點後又一條好漢

平注死左d，之後重心成功cup

狗會正賤種

都仲有機會開到
買左主其他就幫唔到你了

莫斯科上

心水姐 有冇錢買要睇富咸同狼隊

本身賠率已經抽水 仲要驚輸on撚9

維拉錫菲聯閪布朗 同我上

你買半細咪半細 洗撚係咁po link jer住買大波既手足咩

入15k啦。。

西咸條後防好撚驚

狼隊應該針得

列斯聯贏唔到2粒真係降班算

PSG 已針 俾人㩒屌

上季係屈仔都勁啦
炒左馬高施華先唔識入
今季跟返馬高施華

城-5 西咸-5 快刷角

富咸會有半格收返

列斯聯呢隊西波有冇機會開到個盤出來
次次買親佢都輸唔買就狂開盤

理論上岩
但而家邊個係莊就邊個話事
This is HONG KONG

狼隊中場換2件，好激進

正氣陸軍

老老實實法甲踢黎做乜
psg 都贏硬

莫斯科goal

你贏

幻覺

西咸

西咸比角＋入波

送錢比你收息囉

係 狗撚到傻

中柱...

LEED快手炒人啦

快呀 叫埋李城

愛記李城刷爆佢！！
Psg半大！！

熱狗10.5B...

富咸無運 正如我都無運
針

熱好危...

如果狼隊真係咁熱血反杯
季尾去睇一次狠隊live

我跟

LEES 1:0

熱狗快撚啲輸 等降班

要繼續刷角

熱射咁正..

熱買咗讓主 - 2
覺得同針咗冇分別

富咸加油！

熱次死撚左佢啦，半大差一球都唔開埋

西布朗 錫菲聯 維拉

我買左下盤

比爾沙快d繼續屌班仆街

錫菲 米堡快入

列斯入爆佢

屌你個閪狼隊入返球先好無

熱刺
韋斯咸

psg

維拉快入波

G chi arv

PSG西咸列C快456

屁馬比力

ATV LEEDS 入多2粒

狼隊

亞視 列斯 加油啊

熱刺列斯入多粒比我開心下啦

錫菲

派左比陳冠希
係我最後悔既決定

熱狗! 好勁!

1:1富咸

我都派左2個

狼仔轟角！

派翻我就冇事

富咸goal

一定係因為我懺悔

屌你老母熱狗

1:1

俄假場場紅之後開大..

西咸入波刷角

熱刺肯認真未呀你老母

熱刺想點??

仆你個街啦 垃圾熱

回來了

富咸收到你既悔悟 得巴頂實

富咸個球幾靚
咁樣比返佢

封左盤?

GCHI！！！！

熱刺 1-1 富咸

得巴有望

到我後悔了

21

我叫你 未來熱~

愛2:1修記

愛記試下唔好比人屌打先

cls 咁多隊一齊入

早就要派我啦

PSG快撚啲
米堡錫菲保頓
食白粥定白飯睇你地

愛記唔好玩野

Portsmouth 好波

茅夫

熱狗-2

狼呢

修仔上！

入多粒先

刷c 啦

城-4 西咸-4

好 修仔入多粒

修仔cup佢

熱狗主場盤王 369

熱狗主勝1.5收下息先

Psg靠你翻身 生性啦

咁貪心

同路支持!

狼隊奇蹟追和ok？

已經冇人理呢場
戰神牌真係唔係流

ATV LEEDS比多粒

得巴又贏

原來唔係newcastle勁
係未來熱廢 !
中撚晒伏

熱輸梗盤

屌 熱狗2.5s 準備跳

唔追平邊有1.5買

西布朗大波CASHED

愛記上盤

熱狗ng??

熱狗。。。

得仔唔洗針住

Atv 入未

熱狗和波死幾多賭仔

得巴唔好走住啦

車對妓
巴打們睇好邊隊

你老母閪狼隊肯入未

錫菲聯 維拉 快啦

嬴一粒都死啦

無買走甩左呢場

PSG 快啦

妓對家

西咸

比力呀

我轟必勝

點解atv打多個都俾人屌打？

psg似熱狗嗎

唔多啦 呢段時間咁多波買 未必買深盤
加上早幾個鐘先針到啪啪聲

阿士東維拉快入

巴黎比人禁屌?

屌你老母李城 西咸快手比多4角啦

西咸愛記入多球啦

米堡錫菲唔入比人入
保頓456
PSG

熱刺食屎喇

Gchi

介賭 咁多位手足再見啦

psg入波

我想買轟

Atv 愛記 列斯 俾心機啊

愛記入多粒先啦

咪撚下半場就收哂火先得架

熱9針

WHY...手足STAY

屌你垃圾狼入呀仆街

想4 兩場都差4角

愛記！！！！！

維拉想點 打多件都未攻過 屌你個閪

熱狗踢緊咩

Av好似好廢 打多個都攻唔入 葉左收硬錢

般茅肯入未

咁快gel...
想我死

Gchi atv

愛記-5c

富咸

allin祖記

拖肥 列斯

4隊垃圾刷多4角啦唔該

大巴黎伏味濃

富咸同上場兩班波

有陣?

屌11

閪咸

茅夫cup佢！

強陣

城-3 西咸-4

韋斯咸和埋
到你未呀垃圾狼

巴黎俾人㩒屌 又針

維拉做乜野 打多個被人屌

屌你西咸

西咸刷角啦屌你老母
李城比多3角

愛記有禾仔都仲係角細

西咸：

快啲刷角加入波

上半場 主威
下半場 客

狼堡 狼隊 狼振英

修仔

朗後面果3個

屌多注先

狗隊可唔可以追和埋..

ok all in了

錫菲米堡快開大
PSG半大半客

有冇水

痴撚線西布入到3-1

熱狗針撚得
Kane 8月例牌無波入

幫叫

愛記比多粒先

西咸 李城刷角啦 我屌晒你地老母

到修仔和味

祖係咪食撚硬

狼隊求你追和

維拉 肯入波未？ 打多個都攻唔入 點升班呀

熱狗你好3:1

好似有巴打中咗中央陸軍半細全大

西咸愛記快入

已經唔識買

唔好啦...

米堡入多球or比球人好冇

愛-5
西-4
李-3

下場，慢慢等

上場真喺唔知睇緊咩
今場都驚咗無買

Gel李城

西咸 psg

牙朗第一場就帶帽

小狗插水抵死啦

熱狗發力了

巴黎俾人禁住中出咁

PSG都要針
敵不過狗會精選

Psg針

畢巴

PSG

psg又撚

列斯聯 愛記俾多粒

祖狗 個陣就好撚勁
但就 中過伏

狼plssssssssssssssssssssssssssssss

Psg真係收得皮

psg比人入埋

PSG唔入比人中出兩粒啦

All in 左袓，我朗轉會第一場，唔炒對家點得

巴黎0-1 巴黎已死

快啲刷角啦
時間無多啦

半大差一粒 一係追和 一係比人入多粒啦廢隊

屌你老母今日d波發生咩事⋯

Psg呢啲獨大既開盤俾你買真係好伏

愛個場比角啦你老味

西咸 李城 角呀

psg 簡簡單單買角大

PSG 針

吉英坎 1-0 巴黎聖日門

PSG追返粒啦 打個和

psg俾人入多粒開半大啦

金剛GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

PSG輸波又死幾多賭仔

高水FG 呀金剛

巴黎性小門

psg客勝有1.76 應該穩陣過熱狗

西咸

Psg醒目
唔入比人入 -1半大

今日半一上盤返低日
平半同我開撚哂下盤佢

狼仔轟角

又話PSG收息既

韋斯咸 1-2 般尼茅夫

corner pls

馬會收

般茅cup

閪咸DLLM

愛記刷啦屌

加下息口高左

西咸唔刷角又插水 抵撚你地死啦

cup撚埋

買半客半大
開到半大先白賭唔洗輸
咁撚樣點半場反CUP

呀拿損哂手呀

針！！！

Psg反cup 半大gel!

維拉 狼隊 幫幫手

傻閪狼學吓人地般茅得唔得

Av似打少個就真

仲有注富咸

巴黎仲要讓咁深

得2射 比人禁屌 望對家入多粒好過

屌差你狼隊

西咸我屌你老母啊

般茅輸12m點同

李城-3 西咸-4 想死

巴黎沈埋

反CUP1.76

李城穩撚到

李城。米杜。阿東入多粒開大

狼仔快上轟角，唔轟角點入波

咩事停哂角

得巴幫你屌到佢和

屌你老母西咸

咪係囉 快啲刷角啦

屌你老母熱刺

球探個時間有問題

富咸好熱血！

屌你老母基路達

紅左 李城笑左

快了手足 信念

rc

嘩閪布朗

PSG 半客針

即紅

下盤永遠贏哂 on撚9

1.81 等2倍真係買了

誤導賭仔

西咸 智利工程師 笑死

米堡錫菲聯唔入比人入開大啦
咪撚半2全2

李城頂撚實呀屌

愛記炸左

般茅頂到完場今日三場平半下盤全中

屌
炸左

屌...3-1

3-1

第一次見入左波仲係高水

李城紅
入呀垃圾狼

愛記 炸

西咸快啲刷角啦
20分鐘4角

狼隊追和去英國支持

唉想處錢呀 入波未呀av

垃圾狼刷爆佢老母角啦

你老母閪 李城西咸刷角啦

又造半格

狼要和了 上場劇本 照踢

買好多?

列斯一粒 愛記一粒 維拉一粒 幫幫手

李城紅左件
狼隊快追和

阿士東維拉求求你,翻身靠你

狼對面打小個都追唔和
死番去英冠

連沉幾艘大船

上呀列斯聯

5分鐘 零進展

愛記炸！
炸完對家入！！！上佢老母！！！

屌你老母閪狼隊基路達立即入波

支持隊波一定要羊好多架咩

巴黎半大

巴黎0-2

禾仔空哂唔中龍

修仔追多粒先

斷熱刺

PSG半大

球半兩球盤已經先西兩場

修仔
買左修仔晚兄弟快打氣

半大 goallllllllllllllll

同泡狗一撚樣

高水甘岡fg ng

金剛勁啊

佢入唔到就隨時比對家入埋,紅左仲大機會入波

聖日比人半場20 咩料 -2WTF?

岩聽

1130客上

金剛嬴緊3球半4球 點輸

呀拿

杜曹個樣

屌你禾仔，空龍都唔入

Psg真係冇出色

估唔到psg係咁樣開半大

上!!!
同埋狼隊追和！！

禾仔

你老母李城 西咸你兩兄弟快手刷多3角啦

psg好波

保方so 9 sad

集氣！！

韋斯咸比工程師帶 仲廢佐

西咸比多3角

買$10巴黎CUP先

今日發生咩事

愛記快刷

椰子去左邊

psg 諗住季初加下難度 還掂都追得翻

反了反了

唔正氣

尼馬冇影 出包皮la diu

愛 修 角大已死 屌哂兩隊老母

李城西咸你兩兄弟刷多兩角啦

巴黎連輸兩粒 CLS

保方？？

屌你老母西咸快D屌兩粒反勝

完全封哂 唔俾人買？

無買嗰啲，拖肥、般尼茅夫、西布朗就中盤
串咗米堡巴黎祖狗盤，就先針一場

PSG 豬到2:0

米堡唔入比人入啦屌

var

屌你老母巴黎又係到玩野

唔識玩了

廢物熱狗

李城西咸快手刷角啦

錫菲聯米堡差你地全大

今日啲波 好惡賭

屌 揀完條4串1 手多多要埋PSG...
想死...

GCHI AV

愛-4
李 西 -2

熱狗開到上盤派500 6串1差佢

列斯聯快啦

熱快入

下盤日 買阿狗了

金剛繼續456

算啦ching

同路

頭先邊個大大聲話d波正氣

唔好買大船

LEEDS
差ATV

咪撚炸阿 等緊psg半大開飯

維拉 錫菲聯 快撚啲入啦屌

Leeds goal

維拉

2:0

Psg岩岩有位手足話咩收息 1.7穩 依家買會唔會再穩d

李城西咸你地兩隊on9閪快手各比多兩角啦

差你呀ATV

熱狗中眉

熱狗入兩球啦

列斯 拖肥繼續入

屌係咁轉賠率買唔到1130客

巴黎半大炸？

psg場波咩事

食撚滑啦 已經準備買多注

唉 屌 炸左

差維拉！！ 打多個好心入啦

1001